763中興通訊 內幕消息公告及繼續停牌

謹此提述本公司就美國商務部工業與安全局（「BIS」）、美國司法部和美國財政部的
民事處罰決定、相關進展及和解情況於2016年3月9日、2016年3月23日、2016年3月28
日、2016年4月6日、2016年6月28日、2016年8月19日、2016年11月18日、2017年2月14
日、2017年2月24日、2017年3月8日、2017年3月23日、2017年3月24日及2017年3月29
日發佈的公告，及本公司就停牌、延期披露2018年第一季度報告及繼續停牌於2018年4
月17日、2018年4月18日發佈的公告（合稱「該等公告」）。除另有說明外，本公告專
用詞彙涵義與該等公告所界定者相同。

BIS簽發了一項命令（「該命令」），根據該命令，依據和解協議原暫緩執行的為期七
年的拒絕令（包括限制及禁止本公司及全資子公司深圳市中興康訊電子有限公司申
請、使用任何許可證或許可例外，或購買、出售，或從事任何涉及受美國出口管制條
例約束的任何物品、軟件、或技術等交易）自2018年4月15日（美國時間）起被激活直
至2025年3月13日（美國時間）止。

本公司將積極溝通以及通過合法途徑尋求解決方案。本公司將根據重要進展情況進行
信息披露。敬請廣大投資者關注本公司的後續公告，注意投資風險。
應本公司要求，本公司H股自2018年4月17日上午九時正起在香港聯交所短暫停牌並將
維持停牌直至本公司發佈進一步內幕消息公告，內容有關公司相關行動的進展。

執左佢啦

停左牌就執笠，尾段叫人注意投資風險，會唔會好似串鳩d傻散